生日又點

生日緊係祝你生日快樂

生日快樂啦 要開開心心

生日快樂

規矩生日要自貼 / 出J圖

大咗就覺得無咩大不了，連facebook生日日期都刪埋

多謝你地
你地係我第2第3講同我講生日快樂

係 其他節日都已經麻木左
但係都好想聽到人講聲生日快樂

你究竟點數？我數到有三個喎

Btw HBD

仲有第4第5
多謝

咁第一個係邊個？

我一個朋友